垃圾抽水扮中立花店 - Le Sean Seasons Florist

各位不停咁表揚緊啲真心支持反送中嘅店鋪
但乘勢抽水拎光環嘅店鋪更加要大大力屌鳩!
以下係花店 Le Sean Seasons Florist 既惡行!
可能有唔少巴絲打都收過/買過呢間野既花
呢兩日可能係FB會見到佢地既廣告

好似好熱血咁
個廣告仲active架 好多人留言話撐同欣賞佢地

但其實係再早一兩日
都係買廣告 但內容係:

愛香港愛祖國
憑咩話自己係社企
改到首詩狗屁不通扮中立

Post Comment節錄(原post已del)

希望大家睇清楚抽水垃圾店既真面目 罷買d濕鳩花!!!

垃圾花店FB Page Link:

推

好撚嘔心

仲嘔心過橋底辣蟹呢啲擺到明親中嘅垃圾

垃圾兩頭蛇花店

仲有人係個post留多謝佢地

啲人盲唔睇下其他留言

團隊成員 定佢就係老闆

係老闆呀
就係Le Sean 個Sean

寫到明director & founder

好仆街

Mk

人肉饅頭

今次個抽水post買到咁多like comment share 睇佢都唔會del 只會不斷del comment
大家可以去review 到屌佢呀 早一兩日都已經有人咁做 佢del唔到架

垃那圾，
佢同佢老婆都好似係澳門人，
啱啱生咗小朋友，
好心積番啲陰德

太貴不了

report到佢鎖page啦

屌 仆街到

哩啲時刻出哩啲post賣廣告 第一次睇到個廣告已經知仆街嚟淨係想放假

呢間垃圾，一直都blacklist

推推
屌你老母
厄9人
咁既生意手法

push

呢間垃圾變賣千鳩幾蚊

唔係鼓勵淘寶 但淘寶1百幾十蚊已經貫到佢同款既花

繼續推！

又有新post

呢個就係所謂聲明？
do wrong to none = 中立？
唔好濫用莎翁名句啦

留名
利申做過幾個月 真係垃圾公司黎

推到佢仆街

有冇料爆

佢令到有傻仔肯買係佢叻仔
但借政治拎光環賣廣告就罪無可恕

而家重出緊sponsored post消費抽水

爆d料來聽下

有朋友係前員工 話入面管理層好差 千祈唔好去做

嘩 推下先
拎光環拎得咁開心

屌柒佢地

成間公司好多都係佢d親戚朋友 大部分都好難頂
有個同事得罪左佢個親戚 真係就比人炒咗
嗰陣好多同事都妹妹仔 仲會蝦佢地唔識勞工法例
即炒唔賠錢 又或者拖糧 以為其他同事唔知
好彩走得快

幫手推 我係facebook都見到廣告以為良心企業
原來消費市民既努力

好賤格

又點呀

老闆喎

推抽水攞光環 唔要得 奸商

食兩家餐飯？肉鳩酸

邊個收呢間野既花邊個就係雞係臭閪

推到佢仆街啦，最好笑仲會覆人

其實佢每個post都冇表態
to be or not be
love all trust a few do wrong to none
全部都好模棱兩可 係最早個 愛祖國 出賣左佢

想食兩家茶飯?想洗底?

繼續推!!!

輕推

Reported!

揀唔到撐邊邊好
睇下邊邊多人咪撐個邊囉

創辦人真係好忙㗎 又要睇風向 又要出post 又要比啟示 又不停回comment

幫佢宣傳下先

買花送草呀!

牆頭草

嘩屌好嘔心呢啲兩頭蛇好仆街
推到多啲人知

呢間野我記得一早就賣咗比個mk潮童喇唔係咩
而家個老闆唔係原先一開呢間花店既老闆嚟 好似係
有錯請指正

寫到文謅謅咁咪又係想話haters gonna hate咋嘛

住星河明居

推啊

高級打手員工

屌佢老母臭西

可能呢個係老闆啲親戚好友
有冇其他員工爆料

同埋依家唔係話你前老闆唔係好老闆
係話佢見風轉舵 懶中立 扮支持呀!

重點錯曬
我好想知距考試閱讀理解到底攞幾分

果間係「喜記蟹將軍」
橋底辣蟹係另一間

原來係前員工

Push

都唔明點解咁港女鐘意呢啲垃圾

佢香港人嚟
利申：識佢

一起身所有comment又比清走哂
明明佢話過唔會del

推!!!

推。。。

永生花黎wo
成千蚊舊 社企？

佢老婆係「點解嘅」個老公個ex
哥排都上哂蘋果動

佢好似del留言琴日明明見到有人踢爆佢

推到佢執

琴日大把人留言同貼post link
今朝睇又無曬喇

支持既口吻點解可以咁衰
受各方要求公司表態 << 講到被逼咁

辛苦哂 被迫出黎表態

留個言就畀佢block咗

貼條link話佢扮中立就俾佢block7咗

佢個page洗得乾乾淨淨冇哂啲證據了
今日聽日有正經事做 之後再追擊呢間垃圾店

哩間嘢根本on9啦

花品設計又差，賣咁撚貴，啲花都係進口貨姐
憑乜高價十幾二十倍，只不過有錢搞品牌嘅垃圾

要買保鮮花我支持本地手作
(入進口貨有質素嗰啲而唔係入淘寶爛花嘅）

食屎啦係度發災難財
刪cm仲block埋人

大家有共識行動

613行動部署

屌佢老味仲抽緊

呢個咪佢老婆囉
Toby sin

不嬲無買呢間既保鮮花 又特別貴 懶高級咁

夠鐘收皮

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

私人恩怨就死開啦

幫推，全部記錄在案
一律不光顧

依個係咪俾吳若雞老公話係雞嗰個

搞到咁核突

今朝見到原來有人係啊創辦人個facebook profile度同佢理論
多謝你咁有心

佢係咁樣解釋佢話愛國愛港喎

被問到點解del comment 除左話留言者講粗口 同話埋佢家人(其實好多留言都只係post咗cap圖)

點呀

然後得知有心人係記者 就講咗啲咁嘅嘢

仲689?佢就做乜9...

佢講到落ad只為令更多人更多商鋪見到 講真 如果係多人撐你嘅 你個post自然會viral出到 係大是大非時間落ad 比人質疑你用意係好合理

再者 落ad令到post 可以更多人睇到 令fans人數增加 日後再係page度sell產品都有好處 所以唔好懶清高啦

除左留comment話比更多人知 更實際係叫身邊人唔好幫襯佢!!!

最新，寫到出到面點睇？

推撚到佢仆街

就係呢條豬閪ban n delete comment
屌佢老母
滅聲 同政府有咩分別

想食兩家茶禮？收皮喇

推撚爆 正狗喱

邊條女收呢間野D花就係雞
係公廁
係慰安婦後代

仲記得214有巴打買呢間野D花成3千幾蚊中幅射咁D花

我同左佢IG張圖係佢FB,訓醒比人刪左Post

見到有人係度講件事係另一間花店想抹黑佢
想講所有cap圖都千真萬確 開post冇仼何目的純粹想比更多人知呢間嘢嘅真面目

繼續推

Close咗 review tab

删cm删得快到⋯

頭先有人貼左呢個post去佢個page到，極快del左
呼籲大家一人一貼炸爆佢

屌佢老味，佢依嗰光環POST，睇死都係買嗰D中東LIKE SHARE留言賣廣告
意圖好撚明顯啦，依家風頭火勢仲消費香港人。最憎呢d 撚屌淨係口講唔做都算，仲要消費其他人嘅付出，同狗一樣賤，見風駛陀，推到佢收皮！！

啱啱再睇都見唔到呢個comment
罷工係咪就係叫哂所有員工mon po見一個留言del一個

打手二號

但新acc黎 讚好內容得兩個page
自己諗

叫benson又係女
開假acc都比啲誠意

啱啱都被條撚樣block

啲花柒到爆
送都唔想要

推到呢間垃圾花店永不超生

back up 晒先，等佢地以為過一排會無事

agger 之後再無限binc

都好呀 啲正評都冇得show

lunch time繼續推post
喂小編知唔知自己打緊乜架？想講到好含糊咁但好1999呀好彩所有edit history 都有得睇返

一睇就知條友無落過現場 亂9作
快d指住佢笑

呢間垃圾 又del cm 禁留言
做得出又唔認

轉戰ig

佢點會出聲呀 好似佢老公咁係”中立”架

係花店個page都有post呀
點解要講到自己置身事外咁 好嘔心

老鍊完咗正經嘢之後 一定要清算呢間嘢

佢點會出聲啊
垃圾拜金港女
淨係識諗點溝有錢人
一啲學識都無

紀錄低 遲啲一次過清算

本來準備買求婚花諗緊揀邊間，見佢出po支持仲比佢呃左想幫襯佢，屌好撚彩睇到

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

IG 改左名，唔知點解report 完佢spam 之後show 唔到佢profile

冇改呀 都係個個

創辦人話我新acc 又質疑我係行家 打擊佢係為左自己好處

首先我只係一個睇唔過眼嘅人 出post冇仼何利益 打手死全家

你係由612開始有支持罷工 但你一開始嘅言論 大家有目共睹 你嘅所謂解釋 我係度post多一次 大家接唔接受自行判斷

你之後post嘅言論嘅語調 再加上不停係post落ad呢樣嘢 都令人垢病
罷工唔開鋪唔等於冇消費件事 你落ad係政治有關嘅post 令到呢幾日你個page多左幾多人睇 多左幾多fans 個brand多左幾人識 你心知肚明

從來都係針對事 而唔係好似你所講要擺你入「文字獄」又話埋你家人

可恥

叫佢捐白花出嚟啦

有捐呀 比明報

擺明想賺哂兩邊啦 又

佢老婆咪之前同弱雞搶老公歌個

見大家鬧得咁開心
有啲唔明

其實講到明支持罷市
幾個post講到出面支持學生
點解問佢扮中立呢？
又，做生意咁重成本
宣傳下有乜問題？
問題係佢係咪真係有罷市
如果有，成本幾大
係咪多左like可以頂到先？
like左又不是可以好快多了生意
唔係咁好玩的，香港租幾貴先得
同一邏輯，高調撐就是有圖謀
所有表態罷市的人都可以話係拎光環？

咁兩面不是人
罷市又要交租，仲要俾人鬧
即迫商户學喜記
下次無人罷市的了

今日fb 又見佢賣廣告
輕輕一推

噁心

叫人投票個post?

本身見佢咁比心機洗底 又真係有捐花
諗住由個post沉
但見到佢616個post真係...
首先係version 1 goodest english

可能創辦人太心急話比大家知佢做左咩 冇proof read就出左post

因為要落ad 所以英文通順返了

捐花係好事 但要咁詳細講捐左幾多？
仲要擺哂自己email website 然後落ad target外國人(㩒入comment同share可以見到大部分都唔係香港人)
係為左搏人訪問你？報導你？
做多左喇

繼續推！

佢真係做多左
當初見佢罷市都要賣廣告都已經奇怪
依家已經好明顯係借呢件事上位，成件事好嘔心，義士搵條命去搏，你就消費人地去做宣傳

捐花係好事 但專登同全世界大聲講我捐左幾多 真係得呢間

以本人所知 其實好多金鐘 灣仔附近嘅大小花店都免費送 or 賣勁平

人地密密做 都無特別出過聲 ⋯

唯一得佢咁樣去博知名度、博訪問和拿光環

sorry 睇唔過眼 要繼續推

未proof read哥篇可能係佢老婆打嘅

啱呀..如果真係有人見佢派 post出嚟幫佢”平反”(真心又好,做媒又好) 個觀感都冇咁差

依家落哂廣告 仲要用英文 係人都知咩事啦

我覺得係創辦人喎之前見過佢覆英文comment都係衝出嚟柒

欣賞你為警察出聲

執左佢？
不過算啦 而家佢講咩都冇人信架喇

唔好懶係咬文嚼字扮隱喻啦冇人睇得明呀
而家仲扯埋宗教 唔識死？

咩立場都好 但消費死者真係好可恥
真係好想問 派完番左屋企定有一齊遊行先

原來真係有訪問做呀
大家到時大大力推 經濟日報d comment佢del唔到掛?

屌呢間花店好乞人憎

Sean好撚樣衰

佢地可唔可以專心賣花
唔好再出呢啲不倫不類嘅政治post

欣賞你為警察出聲
仲要覆人respect & fair

點呀企邊邊㗎
媽呀我好亂
究竟覆嘅係小編定老闆sean呀

推！

佢地搞咁多野都係想見報

Topick登左

睇佢賣廣告啲女咋

正確黎講佢係中國福建出世嘅香港人
老婆係澳門知名臭雞

即刻unfollow

創辦人話delete 個抽水post係因為妻子擔心
一個公司page 因為妻子話亂所以要刪除
真係好有唐唐當年賣妻風範
佢仲話自己唔係市民因為佢有獨一無二嘅智慧
以佢嘅智慧係邊位？？佢個人都好有問題

9成係創辦人打
2公婆啲英文都係有限公司

其實佢個人都好中二病

睇完都唔知佢想表達乜
點解會覺得佢黃

push番上水

推推推

澄清post都要出廣告post, 真係好肉酸
個page有十三萬fans, 連一成出嚟撐你都冇
8xx likes一㩒落去..
希望啲賓賓印印睇得明你講咩啦

知你有mon post架Sean
再講多次 我唔係同業 只係一個睇唔過眼既人
冇話過你係藍 或者你一開頭係想中立啦 但你既行為(block人,滅聲, 借運動宣傳...)真係好嘔心

UPDATE：

大家得閒可以mon 下

人地話捐18億股權出黎喎

人地要捐18億港紙，樓主點睇？

花店市值會咁多？

18億？ 精蟲就有 要唔要？

仲話搞虛擬貨幣
公司市值90億
完全係騙子喎，唔只消費運動咁簡單

全公司總市值90億, 2成shares值18億.

唔知個valuation係base on乜鳩. 以m&a角度未上市既傳統型公司我出價2-5倍.

買花> 賣花. 買貨> 賣貨. 我個人會睇佢係一個傳統既business model. Trading + retailing

意思係如果我全資一個人擁有呢間公司, 我2-5年內可以賺到90億

睇完佢個估值果下. 我真心希望呢d想借d意上位既撚樣一Q清袋永不翻身

補充. 係稅後利潤2-5年賺90億

唔好話2-5年, 你90倍pe既, 就90年搵90億

一年搵1億

我聽日就執7哂幾間1469去賣花

可能個ceo出到嚟原來又係乜撚嘢弊少呀大賭李嘉誠嗰啲職業騙子

只係喺樓下comment share咗呢個post
已經俾佢del+block
自己諗下佢係咪想食人血饅頭

咁咪仲威過誠哥誠哥都係話拎十億出嚟
繼續mon住先

一切都要再等呀創辦人拎啲證據出嚟
但呢個時候可以回下帶先
2015年自己報稱既營業額係2000萬

Sean 仔咁想上位等我地助佢一把喇

推一推先

Sean

不了

又係呢間垃圾

《火鳳凰行動》回應：五大訴求

ＬＥＳＥＡＮ 作為香港品牌，選擇與年青人站在歷史的那一方，願意與年輕人分享這個屬於香港的品牌。

1) 在此宣告我願意無條件捐出 20%股權 （估值 18 億港元）
給予 6月11日至11月11日，因《逃犯條例》引起的被捕定罪的年青人。（有關細節會交由專業會計師和律師跟進）

2) 於網頁輸入#WESTANDHONGKONG，銷售額的20%，將每月捐款至星火同盟，盡力保障被捕人士的法律權利及在被捕後不被濫權對待。

3) 給予因《逃犯條例》犧牲前途的年青人工作機會，讓他們重投社會及工作。

4) 聯署及支持成立由海外專家調查香港政府濫權濫捕行為。

5) 2020 全面革新，成為民主企業，讓員工一人一票投票選出：下一任行政總裁CEO。

公司的業務公開介紹

鮮花技術：
已與海外研究所成功研發新種品，2020首批新品種會讓香港人一人一票命名，登記至植物名冊上，出口及種植到全世界。

農業：
已與海外機構和企業達成合作協議，已預留十萬平方呎農地積極發展海外農產品，協助有需要海外工作的員工申請其他國家的工作簽證、居留權及護照。已預留二萬平方呎的農業學校研究農業技術，預計明年啟用。

商會：
將會為未來香港新經濟圈商會成員提供更多價廉物美的免稅農產品和產品。

採購系統：
與海外企業聯合發展一個以中國以外為中心的採購和購物產地直送的平台，預計2020啟用。

虛擬貨幣：
多年來與專家研究得出成果，設計出下一代更安全的虛擬貨幣系統，與國際實體貨幣掛勾，預計2021啟用。

福利：
-為員工提供海外旅遊和語言進修補貼
-為海外員工提供免費員工宿舍或購買300萬員工獨立宿舍
-為員工購買保險
-為員工購物提供優惠
-為員工提供優惠的國際匯款服務

LESEAN 生活圈：
已與國際企業合作為海外宿舍周邊提供更多商店選擇更舒適的生活圈，員工也可投資或發展其他業務。生活圈距離機場60分鐘、火車站15分鐘、30分鐘。當地居民親切友善喜歡與年青人交流，本公司也與政府關係良好，接受香港語成為當地第二語言，街道可改名令生活圈更有特色。（有關項目12月會更詳細公開，首批申請名額5000人，地點是比香港更自由和先進的民主發達國家）

我本人不會放棄年青人，信任我身邊的人，不負任何人。而我的夢想比我當初想像還要大，我的夢由愛出發，而這個世界會因為愛而改變！請與我同行。

由於工作量龐大，抱歉讓你們久等，
感激多年來支持過我們產品的客人，感謝每家與我合作過的機構，
特別銘謝高登連登聯登Bro，終於煲底相見。

歡迎提供政策和改善方案sean@lesean.asia

創辦人 謹啓
Yours faithfully
Leader of LeSean

吹到好大 希望係真

執剩2間的價值90億的花店⋯

用印尼盾計呱？

唔知幾時捐到個18億呢

捐到十八萬我裸跑又點話

18萬我信佢有既, 18億就...

屌你老味隔離個post 睇到躁，原來咁多人無分析力

賣花賣到值90億？
吓？

18億段字吹水味濃....

推返上去先

推呀!!!

pish

推 扮黃

隔離個新post請打手？
定整蠱？

呢邊正常啲 隔離post 射哂咁

都唔係捐左 佢講咩都得啦

Push la diu

抽水正pk

真 facebook d comment都算啦
連登都咁...

我完全估唔到咁無腦，最初仲以為佢地曲線，屌

唉痴撚線

叫佢捐撚咗先啦

露哂底

推番上去

推
勿讓鳩up形式破壞黃色經濟圈

Tui

又估值 18 億 又虛擬貨幣

推一推 唔好俾佢得逞

已與國際企業合作為海外宿舍周邊提供更多商店選擇更舒適的生活圈，員工也可投資或發展其他業務。生活圈距離機場60分鐘、火車站15分鐘、30分鐘。當地居民親切友善喜歡與年青人交流，本公司也與政府關係良好，接受香港語成為當地第二語言，街道可改名令生活圈更有特色。（有關項目12月會更詳細公開，首批申請名額5000人，地點是比香港更自由和先進的民主發達國家）

叫人投資 大家有錢一齊賺
咩國家講唔講得

推呢個

海外香港?

屌
推下先

倫敦金樣

繼續推

一年捐一百萬

Push
精都唔知佢有無啦 18億

想擺平呢件事？18億留返自己吞 捐5億現金就放過你

呢間垃圾花店由一開始反送中嗰下已經做咗呢樣仆街野
點解好似無人記得

再推 fb見到好多佢d宣傳 真係有人信佢

傳銷局咁嘅樣

仲有人信佢係真黃，走去佢花店幫襯保鮮花
傻L左？
佢間花店蝕到仆街，仲要減同事人工
18億佢係咪係袋底r出黎

減人工有冇source

無呀，但呢單堅嫁

咁有冇多d內幕點解佢要搞單咁既嘢
出post話自己良心僱主 咁多員工福利
轉個頭就減現有同事人工仲點相信佢會做到佢個大計嘅嘢

推到有同事爆料

有幾堅先

佢就係吹虛呢d咁既膠新聞
吸引大家注意，炒作野黎姐
有既直接拎左出黎啦

營業額2千萬，一束花賣2千都要賣1萬束

好撚賤

一定要推到你間野PK，營業額2000萬何來18億市值？

屌 大撚把港豬留言多謝佢

仲叫人過主

標題唔夠出加上樓主個post又無18億單趣聞 而家好多正皮 仲屌返啲巴打五毛 話人地捐錢都要割

你表態唔緊要,
你呃香港人就一定裝修

呢間垃圾 一踢爆佢就封人留言

捐股權自己 估值18憶 就大大隻字講捐出十八憶

on 撚9 推爆佢 扮黃垃圾

佢老婆今日仲食元氣

影唔到有冇食嘢

...唔知你真心膠定點

咁光鮮嘅人會去元氣食薑片飲綠茶？無幫襯啲店員會比小朋友食外來食物？

根本就狡辯緊

大家反思下，

ming仔唔理扮定真都捐左10皮，都係負評

呢間嘢捐18億空氣，成個連登同FB都係like

只係費事有位比佢入啫一陣佢又話連登誣衊佢
大家既眼睛都係雪亮嘅

熱切期待十二月一月嘅發佈會

仆佢個臭街，問兩句就block撚埋

我一定等

最新update原來係比shares手足

何來18億? 定你公司有90億asset? 你間公司唔欠債都偷笑啦想share d 債去害人?

琴日睇到佢廣告 市值18 億 股平分
仲話 民選CEO 喎

係咪確認咗係偽黃

好撚多自己友on9信架智商低到咁，香港點會有未來

確認左要開新post

無黃過，全家深藍，老豆中國開廠做生意
話個女7.1出世係為慶祝回歸祖國而生
遊行開唔到鋪無生意係關店原因
唔見有錢捐過出來，只見不停用錢落自己公司廣告食人血饅頭，最新一個post只係話用客人訂單20%捐出
開頭一次出過金鐘派花給遊行人士獻花，只見用錢買花幫公司做廣告，其後太子或其他事件沒有行動
18億個post 俾人話係celebrate自己個耕田計劃，未來有藉口可以叫啲後生仔/香港人幫佢公司去耕田。好聽咪幫人搵工，結果就係搵香港人笨！幫佢打工幫佢搵錢！仲衰過扮黃，堅搵香港人笨DLLM

CHING有冇多啲資料

推！

推一推先，唔好畀佢蒙混過關。
本身話１２月至１月公佈幫助義士大計，依家改到１月。

留名睇佢點拆

唔可以畀呢條契弟呃名氣

食人血饅頭者，一個也不要放過

因為我開post個時都未發生 講緊係六月頭嘅事
讚成開新post再講佢

好主意

情人節就到 推一推

樓主開得未

推
9up要付出代價

Test

炒緊口罩 發緊國難財 信佢有18億?

係喎

炒口罩賺錢黎幫手足 好感動

一月尾喇喎 發佈會呢
見到條友係到炒口罩好嬲呀diu

今日有新貨反呀

呃錢就有 晨早比佢block咗 屌 麻煩搵人開新post

18億呢？